M1.
Q: Kada si prvi put po캜eo svirati?
A: Op캖enito sam prvi put kad sam bio mali kod djede uzimao akusti캜nu gitaru i igrao se. Kasnije na po캜etku 3. razreda osnovne 코kole sam krenuo i u glazbenu 코kolu svirati violinu. Elektri캜nu gitari sam
    krenuo svirati za ljeto 2023., a elektri캜ni bas u 10. mjesecu 2024.

M2.
Q: Koji ti je najdra쬴 instrument?
A: Elektri캜na gitara.

M3.
Q: Koji ti je najdra쬴 쬬nr muzike?
A: Metal 游뱆

M4.
Q: Tko ti je najdra쬴 glazbenik?
A: Cliff Burton.

M5.
Q: Koja ti je najdra쬬 njegova pjesma i jesi li ju ikada probao svirati?
A: Anesthesia (Pulling Teeth). Znam svirati prvu polovicu, druga je ve캖 malo te쬬.

M6.
Q: Koja je najte쬬 pjesma koju si uspio odsvirati?
A: Vjerojatno Mechanix od Megadetha. Jako brzi tempo i puno razli캜itih nota i tehnika.

M7.
Q: Za koju pjesmu misli코 da je jako podcjenjena?
A: One World od Dire Straitsa, jako funky i fora bassline.

S1.
Q: Kada si krenuo na streljanu i za코to?
A: Na streljanu sam krenuo 18.09.2024. jer sam preko ljeta gledao strelja코tvo na olimpijskim igrama i zato 코to sam imao previ코e vremena koje nisam znao iskoristiti.

S2.
Q: Koja je najsramotnija stvar koja ti se dogodila na treningu?
A: Kada mi se ruka cimnula i pogodio sam 0 prvi put, a nikad do tad nisam puknuo ispod 1. To je bilo na po캜etku 5. mjeseca.

S3.
Q: Bi li preporu캜io drugima da treniraju isti sport?
A: Ako imaju vi코ka vremena (i novca), naravno da bih.

S4.
Q: 캛ija podr코ka tvojeg sudjelovanja u sportu te najvi코e iznenadila?
A: Prof. Damijani캖 i Dora Sokolovi캖.

S5.
Q: Koji ti je bio najdra쬴 trenutak vezan za strelja코tvo?
A: Putovanje iz Osijeka u Lovas u 3. mjesecu. Dalje ne elaboriram.

S6.
Q: Planira코 li nastaviti sa treninzima i 코to ka쬿 tvoji treneri na sada코nji uspijeh?
A: Naravno da mislim nastaviti, treneri mi govore da sam imao brzi uspon i da 캖e sada malo sporije i캖i, ali da svejedno imam super rezultate s obzirom na to koliko dugo treniram.

S7.
Q: Kad pogleda코 sve sportove koje si trenirao, je li ti strelja코tvo najdra쬰?
A: Je.

O1.
Q: Kako je osoba poput tebe zavr코ila u 코koli za programere?
A: Moj brati캖, koji je stariji 2 godine, je i코ao za ovaj smjer i dosta se napri캜ao kako su profesori dobri.

O2.
Q: 콯ali코 li 코to se nisi prije krenuo baviti strelja코tvom?
A: Malo da.

O3.
Q: 콯ali코 li 코to si upisao ovu 코kolu?
A: Zbog nekih predmeta da, ali zbog dru코tva ne.

18.
Q: 
A: 

19.
Q: 
A: 

20.
Q: 
A: 

21.
Q: 
A: 

22.
Q: 
A: 

23.
Q: 
A: 

24.
Q: 
A: 

25.
Q: 
A: 

26.
Q: 
A: 

27.
Q: 
A: 

28.
Q: 
A: 

29.
Q: 
A: 

30.
Q: 
A: 